README's zijn voor sukkels

OKE

Git Tut

Jawell lyve keikbuis kinduren, het isj weerj tjijd vor een sUper tofe kekke tUtoriaal.

Stap 1:
Installeer linux

Stap 2:
Installeer git
http://git-scm.com/downloads

Stap 4;
installeer smartGit
http://www.syntevo.com/smartgit/download

stap 5.
Loop de installatie van git door. Ff checken dat je niet commercial gebruiken loopt te doen 

stap 7== 6
Als het goed is zie je nu een venster waarin je kunt kiezen of je een nieuwe repository wil maken en lokaal wil gebruiken, of dat je een bestaande wil clonen. 
Je wil een clonen. (je kunt ook in het Repository menubaritem klikken links bovenin)
Dan vraagt ie om een URL. 
Das deze:
https://Socius@bitbucket.org/Socius/s3rv1c3z.git

Volgende venster snap ik niet dus gewoon op next klikken

Dan geef je het path op waar je de repo lokaal wil opslaan.

En klik je op finish

Nu heb je een verbinding gemaakt. als je nu op pull klikt (links boven voor de blinden) heb je de bestanden ook.

De kans is groot dat je geen bestanden krijgt, dat klopt. Je moet namelijk een andere branch kiezen. Linksonder in het scherm zie je drie branches. Master, development en bulk. Dubbel klik op development en klik op checkout. Je moet misschien nog even pullen maar als het goed is heb je nu de bestanden.

Dat was het voor nu.

Like comment en subscribe als je deze super kekke koekie louwe tutorial echt te gek vond.

kusjes en knuffels

Mr.BestGamerAndGitExpert_NL

Halo en welcum trug bij een niewe avlevering van git totoriaals

Wij hadden het idee dat het wel leuk zou zijn als we zegmaar branches gaan gebruiken.
Branches zijn een makkelijke manier om alle documenten te copieren plakken naar een andere plek zodat de originele niet beschadigen.
Het idee is nu dat wanneer je een nieuwe functie gaat toevoegen je dit niet met de algemen bestanden doet, maar dat je eerst ff alle bestanden copieerd en die gaat aanpassen. Je maakt een nieuwe branch door in smartGit op add branch te klikken in het branches menubaritem. Als je klaar bent kun je jou eigen branch weer mergen. Dit leg ik tzt wel ff uit, want das een beetje raar klikken.
